【發發啦！】所有籌款箱塞爆！多500元大鈔

不少遊行人士發聲之餘，出力兼出錢，踴躍籌款，現場所見，印有東北支援組、社民連、香港眾志等標誌的捐款箱，內有不少500元大鈔，其他捐款箱也有很多100元紙幣。

據了解，有大會義工指今日4個民間組織及政黨的所有籌款箱，都被善款塞爆。

目標已經達成！

五毛，做咁多個鐘有無超時補水？

課金買贖罪券

唔怪得遊客要年年搞，月月搞啦

爽能到
課金為上

下一次梁天奇、岑傲輝

相反熱狗既鳳凰計劃就...

又多五毛

發發發

天國近了應當悔改

一定冇天琦囉，泛民搞既話

五毛目標已經達成，同胞們，快過來領取薪資

五毛收皮啦

五毛就慘啦 搵埋搵埋得個雞碎咁多 都未夠幫老豆老母醫cancer

原來生果報報導係五毛黎

籌款會拎黎做咩?

ps4
買game
溝女
叫雞
邪骨
放題
鋸扒
買4k電視
s8
日本韓國歐洲
superdry
supreme
aj

唔知夠唔夠呢

淨係要拎去「建設民主中國」已經唔夠用啦d錢

草船行動十分成！

多得港豬無私課金！

捐撚左錢 說好的上訴呢?

星期一 五毛準時返工